呢兩日講黃色股票圈幫咗肥佬黎嘅人都幾撚嘔心

明明個估價對班炒家有利先會咁 講撚到係手足幫手成班賺完就走又幫埋啲炒家 食埋人血饅頭 仲有啲仆街啲嘅叫人不斷入 但啲唔識嘢嘅人又真係跟住跟風入 班兒登仔想睇人死

仆街P牌仔post錯台

班人低b 明顯係pump and dump
背後可能係國家隊造市都未定
死hold只會益左炒家
比錢蘋果落廣告仲實際

北水大鱷係最大得益者。 係A 股已經做到爐火純青。

大鱷開始收割韮菜啦。

根本訂閱先最有用又可以支持佢 出面啲post爭住出嚟認話手足買爆咗仲未計啲連登仔冇買 想玩鳩人嗰啲

睇唔過眼 真係要提點下班撚樣 講黃色股票圈假撚到出面

大鱷造市，一早準備好曬 D 文宣。連登只不過係其中一個塲。

弱智連登仔真係以為買公司股肥佬黎會受益 根本全部人係為賺錢 以為班港豬有咁撚好真係支持